一人一樣女仔令你好冧/感動嘅事

成日聽女仔話會因為男仔做咗某件事好冧
例如 摸頭 唔開心嘅時候陪你之類
但好少聽男仔講女仔令自己好感動嘅moment
有無巴絲分享下

我先
聽過有男仔話女仔幫自己打呔會好冧

打飛機

含曬我兩條撚

I believe you always

打tie 一定係

兩條

攬下我

咬我

由下向上眼甘甘咁望住我

lm 學野

對我好啲就夠

主動提出aa制

lm學野

M到冇發脾氣

挨係你到

含撚

關心我就夠

啱

成個畫面係幾sweet嘅

你啱
有無可能本身唔係 做咗之後會變咗係

養我

病左買藥比我食

孖鳩人

我男朋友超級唔鐘意我咬佢

依樣真係

係咪咬得太大力

女神幫我拉好衫領

有人應已經好滾動

望住你

記得我講過既野

R背脊

腿張開

叫我起身

朝早起身仲係被我攬住
睡眼惺忪咁問我訓醒啦

俾個處我
主動提岀幫我含
主動俾爆房錢
月尾我無錢偷偷塞錢俾我

可惜已成過去

明我做啲野都係為咗佢

1。n 年前我讀中學時玩隻online game 叫everquest, 後來無玩但耐唔耐都會睇下 d news, 聖誕免費月又會login 一下咁。老婆某年買左新電腦，第一件事叫我裝everquest ,佢陪我一齊玩。好lum

2。某年我係論壇睇芒亨資料，睇人地打轟龍d video (我好鐘意睇人打機，係未興睇直播既年代已經係咁,果時係芒亨2g)，我老婆有日無lala 捉左我去黃金，買左兩部psp，然後監我一齊玩(佢唔喜好打機的). 好lum

3。某年搬屋，我執野時搵到細個玩果d mrg card,佢又叫我教佢玩，佢陪我玩。好lum。

扑野前自己浣定腸搽ky,預備俾我屌屎眼

幫我抺咀

知我唔舒服唔比我食某樣野

講道理

幫我含

係冇乜人既場合，成隻樹熊甘攬埋黎

留名

對住我露齒大笑 仲要加對笑眼 但唔係笑得好大聲果種
係條街度紮紮跳咁行 之後望番過黎 叫我行快d
煮野比我食 捧出黎同食完洗碗個畫面
搭車share耳筒聽歌聽到sad歌 講分手之類果d 就會sad樣望過黎叫我轉歌

自動波拿開條底褲座上黎
含撚
幫我查潤手霜
煮飯我食

我為左想玩夾腸走去隆胸

點解好似好多男仔對整衫領同呔咁有共鳴